網 絡 K O L 圖 鑑

第一類 吃喝玩樂型
特徵: 日日post食左乜 去左邊度玩 住左咩酒店 中意自稱foodie, travelholic
ig充滿正能量 世界那麼大 我想去看看

第二類 運動健身型
特徵: 日日post自己跑左幾多公里 gym room自拍露腹肌 強調自己付出幾多

第三類 真性情文青型
特徵: 中意咬文嚼字 講野長篇大論但又詞不達意 不經意晒下自己幾撚有才華幾撚脫俗
但係成個ig都係粗口 話題永遠係做愛吃飯訓覺 點樣溝女 點樣溝仔
得閒夾雜幾篇難聽過粗口既煽情廢文
粗粗魯魯又無禮貌 但就話自己係真性情才女
其實胸無半點文墨 分分鐘得個中五畢業 屋企人做狗
整完容呃左個傻西鬼佬埋單就扮率性而為既中/上流社會
例子: 斯德摩爾哥沒有譚仔三哥 by 三家姐

睇開牙達
有良心
會一直關注
為左呢件事冇左好多job了

牙達=第四類 羅賓漢劫富濟貧型
賺完強國錢之後買ipad送比香港人
益apple益香港人